有冇人夾kkbox

三人成行，$78/一個月，$26蚊一位
有冇人有興？

聽JOOX啦死窮撚

聽youtube啦

之前張敬軒賣飛有大量120日code
使撚夾咩

有120日 kkbox code x2
有意 tg我

你買咗未？我有興趣呀